一個人喺屋企嘅時候會做啲咩核突野？

唔着褲係屋企行

撩春袋屎食

個人本身已經夠核突

mit 春袋皮食

r腳趾罅 跟住大大力索

劣鳩

放屁俾自己聞

chok好撚樣衰既樣照鏡
扮弱智仔周圍跑
打拳

全裸睇風景

射精落街

樓上既係變態野多過核突